(台測)雙槍蝦你老實 陰兒房/兒凶3>4>1>2

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.男主角丹尼爾飾演一名普通的凡人麥爾斯，在某一天被不明人士入侵家中遭襲而昏迷，醒來之後發現自己雙手已被改造成「槍手」，而對方則威脅他若不在 24 時間之內殺死 Nix 的話，麥爾斯就會死。

2.本集的導演由溫子仁長期編劇夥伴雷沃納爾親自操刀，雷過去曾擔任奪魂鋸及陰兒房系列電影編劇。前２集創下全美票房佳績的續集電影，這一集將故事拉到恐怖的源頭，早在蘭柏特一家鬧鬼之前，一切的神祕鬼怪開始於一個青少女及她的家庭…

3.繼前集的事件過後，靈媒愛麗絲·莉尼爾到新墨西哥州附近調查一棟房屋中的超自然事件，同時這也是她過去常住的房子..

4.蕊娜(Renai)與喬許(Josh Lambert)與三個小孩搬到一間新房子。有一天兒子發生意外並從此昏迷不醒，之後家裡便發生許多神秘事件，不得不請靈媒過來解決。

5.故事緊隨前集，在小男孩被成功救出但父親卻被惡靈附體後，Lambert一家的惡夢才真正展開，背後的真相也逐漸浮出水面。

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野